連登會員小碎步麻煩入一入嚟

冇嘢了 可以躝翻出去

私了我未？

叫咗法師做嘢

痴撚線我以為得我一個認得佢

小碎步係邊

條友咁撚弱智好難認唔得

好彩佢頭先大人有大諒無出現

喺大家心中

乜水

聽佢上次話要私了港獨旗嗰啲 依次係咪喺個mon面前嬲到扎扎跳

散撚曬了
我都心碎了

下次集會前就會露個龜頭出嚟

賓哥你都唔識

( 證據）會員小碎步係牛屎佬，啲fds係黑警，而家日日用加泰玩分化

曹sir做到嘢

縮咗入佢老母個閪入面

集會啱啱嗰時 佢話和解 半個鐘之後 開始屌鳩啲人

笑佢想住珠海就話咩唔係神仙
反共都反咗咁多年啦我地
條友好撚肉酸

唔怪得叫小碎步

小碎步同碎右有咩關係

女權主義者

碎右funson

我都支持女權